[Reddit 戰線] 最近我喺reddit開咗兩個po

一個係r/Libertarian —— 一個主要充滿着民主黨支持者/左派嘅sub reddit ,

一個係r/conservative —— 一個充滿着共和黨支持者/右派嘅 sub reddit,

兩個嘅post 主要都係警告美國人中國嘅危險, 同埋中國用緊啲乜嘢手法去做緊一個新嘅世界統治(new world order) 但係比我見到嘅就係雖然兩邊都有支持我哋嘅人, 但係共和黨/右派支持我哋嘅程度係痴咗線咁多, comment 都係9成支持我哋. 相反睇返民主黨/左派嘅支持度少好好好多, comment 入面仲有好多唔知真心大愛膠定係5毛喺度反對我哋 令我有少少感覺到邊一邊先係真正幫到香港人果一邊, 唔係話民主黨全部都唔幫香港, 入面有啲comment 都有人話自稱係左派或者係民主黨嘅支持者但係好支持我哋. 但係程度根本比唔上共和黨俾我哋嘅支持 共和黨有人痴線到話想搵方法比槍我哋, 相反民主黨支持者只係支持我哋嘅黃店計劃,和平示威同埋文宣, 支持嘅熱烈程度更加不在話下,更加唔好提有啲on9係真心覺得我哋太過暴力甚至懷疑我唔係香港人,令我
不禁諗一諗邊邊先係真正幫到香港人嗰一邊, 邊一邊先配得上我哋平時所叫嘅[美帝], 我唔知我係咪因為內容有咩分別定係乜嘢搞到咁樣, 但係比我感覺共和黨真係九成/十成支持我哋, 相反民主黨可能淨係中間得五成定係六成, 唔知你哋又點睇? 點都好啦, 有 reddit account 嘅就入去正皮下我啲post la, 話晒我都曬咗好多時間同埋心機打出嚟同埋當然要多謝下面所有支持我哋嘅美國人(民主/共和/左/右都好)la, 呢個好重要呀

推50

P牌仔推唔起,大家幫幫手

50

49

48

47

推ahhh

46

45

44

43

大家幫幫手

42

41

40

39

38

37

36

幫吓手啦

35

34

33